大家一定要記住，政府官員都係打工仔

高官都係打工仔。

同大家一樣，返工為左搵錢。

所以，你抗爭，點樣先有效？

你影響到佢份工就有效。
影響唔到，一定無效。

香港突然多左好多勇武派，
但你們勇武，又係咪影響到高官份工？

如果美國通過民主人權法案，我認為最有效，
因為直接影響官員利益，
佢地冇得去美國，
佢地子女無法在美國留學，
咁五大訴求，佢就會被迫答應。

但你勇武，有咩意思 ？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

所以只有繼續爭取通過民主人權法案

呢些遊行才有意義

其他遊行冇意義

勇武保護其他人

搞抗爭，係要對準高官

你認為對準政權，而非對準高官的抗爭會有效？

我認為係九成都無效

因為你影響到佢份工。

你搞不合作在運動，係就係對準政權，但唔係對準高官嗎。
政府收少左稅，咪又向市民開刀，cut福利，受害係香港市民。

但美國民主和人權法就唔同，
因為佢有條款，係直接制裁官員，
唔俾去美國，凍結資產，無得留學，
直接影響佢地利益。

所以只有爭取美國民主和人權法通過的遊行
才值得參加

記住，對準高官，重要過對準政權。
不竟高官係政府話事人。